LISA同你拜早年！！

好掛住佐敦啲秦妹

米高佐敦

簡稱happy new year

呢個唔係我期待見到嘅LISA

仲以為你香港lisa